## В этом репозитории расположены практические работы по дисциплине *"Базы данных"*, которая входит в программу 4 семестра 2 курса, направления "Информационные системы и технологии".


### Выдержка из описания дисциплины:
>Курс "Базы данных", изучаемый студентами разных специальностей предоставляет основополагающие знания в области анализа предметной области, концептуального и логического моделирования. Обеспечивает овладение компетенциями, достаточными для создания и поддержания в работоспособном состоянии баз данных, адекватных предметной области.


### Структура учебного плана:
>* Теоретические основы баз данных
>* Структурированный язык запросов (SQL)
>* Работа с современными СУБД (на примере MS SQL SERVER)